急問下咩地方買到呢樽眼藥水

背景:80+老人家
幾年前做了青光眼手術，醫生要佢長滴博士倫博舒坦眼用液劑(bausch and lomb latanoprost ophthalmic solution)，
滴宂一樽就番去橡查，老人家長居大陸，唔肯次次滴完就番黎香港睇，家人香港買藥水俾佢就肯滴，
老人家3~4個月先番黎見醫生一次。篱生知佢自己買藥，由得佢，但又唔會開多兩樽俾佢。
一向家人都買到藥水，但呢排買唔到(以前長沙灣藥房買)，
想問下咁多巴絲，知唔知咩地方買到?謝

有冇巴絲幫到?